其實一開始講訴求已經好錯

雖然依家我地嗌緊五大訴求，缺一不可，

但希望香港人唔好忘記，權力永遠係屬於人民，人民根本唔需要向政府哀求，亦根本唔需要理會呢個非民選政府既回應，

香港人必須要知道我地先係權力既主宰，我地必須要有奪回主權既覺醒。

香港人先係呢塊土地既主人，而唔係呢區區幾百人既港共政府，

願榮光和主權永遠歸於香港人民！

光復香港
時代革命

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]